舊macbook點樣可以合埋當laptop用？

小弟部2015macbook撞爆左mon
但運作正常
諗住轉成普通desktop用省d錢，買d2手trackpad/keyboard

想問下需要d咩線 /adapter?
平時用開果d hdmi好似唔得

要差住電先可以😯

就咁買個便攜mon 就得
用條細細既usb c 過到電
如果你長插電都唔係咁好

比小小錢去整左佢好過啦

應該都長差

但2015版冇usbc

2015版唔係有HDMI？

唔係usb c即係tb2啦
買個tb2轉displayport嘅頭 tb2可以native出dp

講錯 係mini dp轉dp嘅頭先啱

跟著電池又易壞
又令一舊錢😯

姐係呢條？

無就買條平平地既USB A to type C
之後加條短既hdmi to hdmi mini就應該都work
都可以頂住當出街用既 因為放電腦袋都好薄
利申我都有用MacBook pro 開雙mon用
你都可以去執返套試下既

小弟最近真係好窮
試下用住先
頂唔順先買

我部macbook pro 13 2011已經用左差唔多十年近依4-5年都係長插電做desktop mode 但最近發現粒電腫左，甩咗粒電。繼續用，但唔知係心理作用定點，好似行慢左，會lag lag地

巴打有冇諗過換電
應該唔貴既
10年都差唔多啦

Btw, 想問下係咪要配magic trackpad黎用
感覺用mouse冇咁順

粒電漲咗隨時著火

換咗ssd未？行咩Mac os都有影響

幾年前換左ssd,2011年macbook好似無得update到最新mac osx

個陣諗住抹下部機，點知見到底板脹脹地

老實講，如果成日用，我覺得mouse好用啲，成日用既話，trackpad辛苦啲 拉file個啲用mouse開心啲

還掂我都唔會再拎出街直插比電算

上網買零件換mon la
咩網唔洗教吧
有哂教學好撚易

利申：啱啱買完換電，爽到震

換mon好似好複習
同埋邊度有得買

咩叫macbook當laptop用？